暗戀緊人嘅特徵

FF太多

見到暗戀對象會扯旗

幻想俾人ntr

無暗戀人嘅特徵相反

搞到我噴飯

典解日日都見到你

._.

ff太少相反

成日發夢見到